依家搵工開始難

睇jobsdb 以前recommendation有排睇
依家？得兩份仲要長期係到果啲
好想轉工呀屌

光復香港

我都係
早排dept係咁走人
多左workload諗住頂得就頂
點知重整架構原來唔洗做咩啲屎依家要食到正
筍位留俾擦鞋仔
好撚嬲
嬲到想死

cant agree more

果啲
好撚un耳

乜料個個都係咁講架啦

真心灰 唔知仲要留幾耐

個字都讀唔清仲話個個都咁講

公司話可以安排內部調職
佢有心玩我
唔果俾我轉走

做邊行呀？

你黎咗香港幾耐呀

叫完就有錢食飯？

慢工出細貨

嗰

唔講啦 想轉行
做下admin hea住先

唔叫有錢都食唔落

舊登連登咁多年黎都唔會有人捉呢個字

肥絲都唔撚識，好打極有限

肥絲就收皮啦 咁你依家係咪要做埋佢果份呀